[正視聽] 一睹班popo呢幾日既策略 大家都中曬計

理大 其實班popo攻入去絕對唔難 一早出飛虎速龍已經可以硬攻入去 而且睇到好多次機會可以攻入都唔攻最後包圍理大 點解班popo要營造咁既形勢？因為要引出面班勇武出黎 再一網打盡！ 今日群情洶湧以為可以反包炒班popo救走理大人 有無諗過人地仲有各區咁多警力可以調黎反包你地？
本身17號晚理應要各地開花 令到警力分散 圍狗局同狗屋
理大入面既人都仲可以突破重圍 反而17號個晚啲人唔出理大又唔係自己個區開花 要先等到18號坐頭班車出去？
今晚就中曬計 等你地出曬去尖沙咀 班仆街就由彌敦道一直堆落去

加上講左好耐係唔係自己區 去易翻難 唔好下下諗住有校巴 今晚係紅磡就有成班家長比班周拉左啦 每到夜晚唔係自己又走唔到 只會成為popo狼中物

我知大家有救理大既心 但有無諗過全世界啲人去理大係比唔比壓力政府同popo 反而今日啲人如常翻工平行時空咁
政府驚既係個社會停止運作呀 你唔各區開花嚇唔到政府嫁
每次各區開花都可以比到壓力政府 唔係講緊每個星期六日出動 平日休息 係要每日！

咁又有人問理大入面班手足點算？ 一黎全世界睇住班popo就唔可以明目張膽咁攻入去 已經有人話其實係理大既人係無罪嫁 本身係大學有罪？ 只能靜觀其變 敵不動我不動 用勇武去救理大已經唔係解決方案 根本係引你救理大再圍捕

仲要而加老鼠誠同班仆街校長帶左班人投降 有無諗過呢班到時可能會轉為污點證人？ 未夠18歲心身理都未夠班popo做 係威脅同哄兩下話可以減刑 供曬出黎就玩完

記住而加係理大入面既人係被困走唔到 驚出面有危險所以先唔出黎 係學校溫書都有罪？

而加可以既聽日塞撚爆全港九

自推1/20

自推2/20

自推3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

飛機就有得打盡

講真要講中計
前線狗今次已成condom
圍咁耐，告既又冇證告唔入，
人又比大粒講兩句救走
轉頭仲要驚比人私人刑事檢控/高層1秒割

所以我話班popo要攻一早攻左入去
根本想一網打盡

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

多區真暴動